Marketing 災 難 ！ 呢 批 廣 告 真 係 柒 到 喊 ！

拍得廣告，無非都係想boost sales或者at least令人記得個brand image。但如果一個廣告拍咗出嚟，點都洗唔甩陣柒味，就真係marketing災難！

九 唔 搭 八 系 列
呢批廣告旨在用各種九唔搭八技倆攻擊觀眾視覺同聽覺，最後只會令全個brand柒上加柒！

日 本 喜 蛙 痱 滋 寶

最近見到呢個廣告，絕對係marketing新災難！大佬，成個廣告墊底配樂不斷：
HAPPY HAPPY HAPPY
已經令人好撚難受！

成個廣告啲用色騎呢，條女套衫又九唔搭八，一開始close up條女副大眼con認真難頂！

成個15秒廣告入面，條女大部分時間都唔識將條脷收埋，仲要申住脷擺晒Pose咁迎接粒痱滋寶！柒到顛！

金 龍 船 雪 雪 凍

老蕭呢個經典作其實都唔洗點介紹，除咗「雪雪雪」令人煩厭外，句slogan「金龍船雪雪凍，雪到雪雪嘅雪雪雪雪」仲好潮好有詩意同韻律。FYI，成個集團05年易手後，06年已經全線game over。

名 古 屋 燕 窩 月 餅

家燕媽媽呢個月餅廣告都仲係經典，除咗食和食會夾月餅之外，家燕姐個9秒9變裝跳舞夠晒九唔搭八！

柒 RAP 系 列：
Rap喺廣告界都叫常客，因為夠洗腦。有d rap都叫得過且過，但呢堆柒rap廣告通常都係出自一班有如林鄭月娥用facebook嘅老屎忽高層，以為自己同班後生好撚connect，結果甩晒碌，搞柒成間公司。

四 海 手 打 三 寶
四海手打三寶可以話係rap界災難！

Let's party！
Let's go, Let's go！
四海手打三寶
款款都咁好味道
牛丸、貢丸、豬肉丸
肉汁多到飛起！
歌詞已經夠柒，仲要一路食牛丸一路Wave，好Young，好青春！

壽 桃 牌 叮 一 族

有四寶手打三寶，點少得叮一族？

叮一族 叮一族 叮一族
叮一族 叮一分鐘就熟
邊個係我嘅Best Friend
個個都識佢叫壽桃Brand

哈哈哈
未睇片已經笑緊
高質留名

其實叮一族都唔係咁差

Show me~~ your money~~

大家都係叮
但叮叮粥贏佢幾廿條街

高質
其實雪雪雪我一直都覺得唔錯，
but家燕老母果個我未睇完都要熄左佢

我都覺 幾好聽

呢個係唔差既

自家烏冬

大家好，我是香蕉

好嘈

他有球球

我要我個肚仔 每日變fit d
錢家確係有道 個個跟我學理財
借錢梗要還 咪比錢中介

煩撚過閪

呢個先係Marketing 災難
上official個youtube channel
dislike多到仆街
句句comment 都話賣廣先賣得太勁唔玩

基本押韻啱beat都做到
個內容大意都帶到，都唔係話太差

好洗腦
但係callstar版先好聽左

仲有：
333333333333

稻香美味點心叉燒包

邊到差

幸福系列全部都玩膠

你當創世破曉流架？煩到仆街係YouTube廣告

但雪雪雪同名古屋真係入哂腦
到依家都仲拎番出黎講
算成功喎

樓主講第一個廣告條女扮緊kyary pamyu pamyu?

幾年前開始冇出片啦

強貼留明

起碼呢個post都make 到noise
至少都留咗個印象
睇完即刻唔記得嗰啲，叫marketing食屎都得

Yes

問題不大 依家連呢種創意都無埋

蘋果加玫瑰 令你更嬌麗 小學到而家仲記得

叮叮好耐之前有個廣告我記到依加
叮叮好方便 叮叮好方便 叮叮有粥又有麵 咁樣

叮叮粥係咪收左皮 好好食

高質
我覺得政府嗰個咩自拍人人Like，企硬唔Take嘢都好唔知想點好失敗 好似以前玩毒品你玩唔起夠簡單直接

依家政府唯一有質素我覺得係大嘥鬼

王國紀元是一款真正的戰爭遊戲

錢家有道

呢個咪正

留明

屌笑到
當年我聽個廣告 買咗包食下
其實唔算太差
個廣告都幾好啦

高汁

呢個真心好煩

如果樓主做marketing，
就真係食屎囉

有冇d網上/fb見到既廣告係令人覺得好深刻？成日都覺得ig廣告愈來愈劣質 成日偷圖做廣告

let's talk about money let's talk about money

柒到

幸福安泰敏 屌

有聲 冬～～～～～～～～

名古屋呀 名...名....名古屋呀燕窩...燕燕燕窩月餅低卡低卡低卡

煩到閪 睇完佢d垃圾廣告就頭痛 再買佢d止痛藥

他有球球真係戇撚鳩 痴撚線都唔知邊撚個諗出嚟，一聽到已經頂唔順 見到就火滾

最近有個廣告賣paracetamol 但係咁唱para para para十幾廿萬次

我心諗做乜鳩

煩到我頭痛，之後就去咗買佢對家必理痛

稻香點心叉燒包屌打全部

自我遇上你

補link

領達財務挑你機

柒到唔敢睇

我要鳴謝意 而謝意等於咩屎～
咩屎～ 送上我無言的祝福 咩屎～確信因你 ~

樓主=瓊狗

其實好正喎 可能我鍾意d無喱頭廣告多過d賴正常悶到抽筋既廣告
睇下以前既芬達廣告再睇返上面d廣告 會覺得香港既創意都幾正

四海同壽桃牌個rap都幾好
只係想型亦型唔起，潮又差咁啲

鼻屎加鼻涕 令你更反胃

睇返SUNDAY以前啲廣告真係好高質，可惜走得太前，港豬接受唔到

清潔龍呀德我都幾鍾意

有無巴絲可以話我知後面幾個人鳩fingfing 咁係做咩？
次次睇到都覺得好un眼

所以香港都係等玩完
個個讀marketing 都係靠死背書
出埋d垃圾廣告

講開又講
阿德個廣告同我細個睇過嘅一套卡通好似

大家又研究下依個廣告想表達咩

睇左隔呢個冷氣機
咁都要玩食字，好撚好笑？

丁一分鍾 早洩喎

娘到仆街 搭火車睇親都好尷尬

火車係播呢個

留名

睇到一半已經知有叮一族

喂, 大佬, 呢D好明顯係日本廣告喺㗎喎
日本廣告出咗名無喱頭得嚟又夠好笑兼唔會柒

有冇人睇過三菱呢排做緊個廣告 睇到最後呆撚左
睇左30''先知賣緊抽濕機

按摩椅，健身單車個個堅on9，條女把聲又柒

嗯～ 我哋呢到無按摩椅賣架喎～

名古屋諗起達哥都有講

笑撚死

居然無蘋果加玫瑰

領達呢個係第二首嚟，
第一首我覺得好高質。
啲錢去咗邊，只有天知地知剩我一個傻痴痴。

稻香點心 叉燒包 Yummy Yummy Yeah！！

問題係真係唔好食

全部都有聲

我有同感

呢個年代仲有marketer以為rap同跳hip hop/breakdance就叫岩年輕人口味真係好恐怖

稻香真係有陣關家姐味
係完全唔撚知佢一開始想做乜，唔講以為賣online game

竟然無藝人Jacky?

三年A班直接跳左去C班
個人覺得最搞笑係將軍果part

睇完個戇鳩鳩廣告反而唔想食
早排日日喺宣傳易洗腦嘅珠海五月花仲想試下

其實廣告做得on9 無乜好屌
可以係客錯，可以係agency錯
不過無論點拗
一句"你唔係target market"就無乜好議論落去

利申 做過廣告，已看透

我覺得merci首歌都好煩膠

近排有個煩膠廣告都好戇鳩
唔知乜撚PARAPARA

勁煩膠

嘩！轆過嚟啦轆過嚟啦！
左上角會...會...跳出戰報㗎！
反擊狼煙反擊狼煙！

不得了呀～（普通話）

仲有煩膠歌
先生小姐可以褪入

咁益力多廣告是咪清泉

William hung 黎挑機

榮華臘腸舊版本rap得好好
但今年個⋯

每次最尾榮華臘腸~&$):( 就聽唔到唱乜 有冇人解答我

柒到打左個冷震

創世破曉啲廣告真係劣到極點，啲廣告期期唔同，但共通點係低成本同拙劣低俗，好似有一期講條友返屋企見到條女同個法師跳舞，有一期講個女角色起身變左男戰士，再加埋個好劣的配音，仲有一期係有個女角無啦啦唔知跳乜春大媽舞，最後打個關斗，下身向上時定左格，然後起裙底射咗碌巨型雷射炮出嚟
戇撚鳩鳩，戇鳩當有趣，低俗當搞笑，十足十啲中學都未畢業的死mk搞出嚟，剩係睇到都對隻game冇晒胃口，正宗倒米，負責廣告班人唔死都冇用

呢個都ok其實

他有球球笑到仆街

有一個廣告首歌好似係
一條小抹香鯨
擱淺係沙灘
期待有人拯救到佢
細個成日唱洗晒腦
但係我搵唔到條片

lm

有聲
唱得幾好聽嫁喎

Gladys li嗰個"下 又頭痛"廣告真係睇親都想熄電視

好煩

係呀
我到而家有時都會無啦啦loop返

其實啲廣告令你記到依家都算係另一種成功

天然生曬

佢令你擺上黎討論
已經9成達到目的啦傻西

最近有個講金融革命既廣告真係好撚反感 有黃秋生係入面不停講金融知識

問題係個死人bgm 大佬 唔係你有個好激昂既bgm就人令你個廣告好熱血 十足幾廿個男高音扯高聲唱

如果無睇過 就幻想下將進擊的巨人是但一首op插曲放落多啦A夢入面做bgm 仲要不停播 次次見到即刻轉台

我覺得幾好笑

教會歌鼻祖

創世破曉真係好撚煩又on9

有咩可能會搵唔到片

呢個真係好正
Btw 仲有叮一族個廣告呢

唔洗熟 最緊要快

樓主係咪做電視廣告 ?

想問係咪有啲 post 負責度橋 ?

想做電視廣告度橋好耐

撞鬼！
四海手打三寶rap嗰把聲，唔知我有冇聽錯，好似係KZ

秦國啲廣告超有創意

嘉士伯啲廣告好簡單
香港應該都拍到

但係就冇人諗到

街，街，街，街，街，街，街
夢之音樂街。
最成功既洗腦

你記得佢
個廣告已經有有

樓主係咪坐撚咗十幾年，而家先抄返出嚟講？

佢叮一分鐘說熟根本呃鳩人，我真係睇完試下叮1分鐘

點解大部分我都覺得幾正
有時就係煩到洗你腦先記得架嘛

屌 你 都 嫌 㗰 氣

五粮液都係最煩膠嘅廣告
次次睇電視都要聽到用蝗語講「中國的五粮液，世界的五粮液」

次次搭巴士見到車淑梅個廣告都把幾火

講on9佢係boss 級 個廣告意思應該係比狗玩

成幾分鐘又廣東話又日文
sell 條女混血咩

係KZ呀

樓主d垃圾例子

他有球球

點達到？on9

你不如拍個得罪全香港人既廣告去引人注目
睇下你執唔執粒

喂喂喂！！！
反擊狼煙 反擊狼煙！！！
佢可能以為我地得幾萬人掛

屌 差好撚遠
上面個d真係好垃圾

咁其實你地都係尻up姐
夠膽嘅你地上網搵下出廣告有無影響銷量
但我個人黎講覺得呢種廣告幾好 無咁悶
當然on9同創意一線之差

Btw執笠

牛欄牌
煩閪廣告仲要賣到上youtube
就算係荒島得返牛欄牌做食糧都倒哂落海寧願餓死

我要我嘅肚仔每日變fit d

亡國妓院是一款真正的戰爭遊戲

夜夜三國個廣告，又煩又柒

講真頭幾次睇覺得成個廣告製作認真ok好睇 不過講緊係頭兩日
次次都三四個連住咁播煩到仆街
每晚一聽到 眾籌平台？就知又黎料喇頂

煩膠點少得呢個

真係達到目的嘅話，𠽌𠽌𠽌就唔會梅咁多年，金龍船就唔會執

我有間屋～急需要錢啊～哦～

有個家燕姐賣既洗衣廣告
話可以連粒墨都洗走埋

乜撚都noise noise noise
屌你老母呀

你真識食.jpg

呢個真係成日出現

最垃圾個個係老細 咁都 buy 仲要比錢去拍同落廣告
唉年中唔知幾多好橋俾人收皮

利申：marketing

瓊姐喎

係廣告角度佢地係做得好唔錯

有冇諗過啲閪客呀

要食幸福安泰敏～記住係安泰敏～噢噢噢噢

其實夠柒已經達到宣傳效果

低成本垃圾

Same here

冇人睇wewa信用咭? 次次去銅鑼灣聽到都急急腳走, 極煩

做咩事

仲有車淑梅roadshow果個

好忙但無人識嘅藝人

稻香點心 叉燒包
Yummy yummy yeah

屌，我都明，d大陸佬正一柒碌，唔柒唔會要

達哥 - expedia

唔洗熟 最緊要快
蒸一族蒸出你口味 蒸一族蒸一分鐘就ok

最on9係屈臣氏 有個廣告話bonaqua啲水唔好飲

大家好， 我是香蕉
可能佢地以為我地得幾萬人掛（笑）
準備喇準備喇反擊狼煙反擊狼煙
我俾外國人打點算呀

政府禁毒處d廣告仲九唔搭八

過去嘅事就係過左去嘅事

炒車添啦
「自古成功在嘗試 吸毒千祈唔好試」
又話試就會成功

呢個幾入腦喎 個時人人都係度rap

blacklist 佢， 終生

即係邊個

好聽

最近有個paracetamol先on9兼煩

尖尖尖呢？

笑咗

又拎呢句打飛機，討論就係你目的？ 拎上討論實際，定買件產品實際呀傻西
呢到有幾多人會買柒廣告嘅產品？

呢個其實幾高汁

討論完結論係唔買佢嘅貨

攪到唔食煙班人柒吓柒吓

近期覺得我和彊屍有個約會個男主角, 同個肥仔+港女個MV最鬼正

度橋＝睇youtube睇下有邊D廣告抄

搵幾條多人睇既外國高成本製作廣告再以低價搵製作公司做

然後嗰幾條reference可以用幾年

其實賣廣告都係想市場有人留意姐，只要唔反感就得
禁以上既廣告算唔算已經成功左

我覺得睇下個目的係要咩
好耐以前唔知係咪新浪網定咩電訊公司 食麵食到隻眼 揸車見到貞子
係俾人屌晒鬼話唔關事 淨係sell恐怖 但係真係做到話題
廣告公司角度可能就係要夠爆就得
點樣再build up image就唔係佢地負責

叮一族最出名應該係YouTube條改版

嗰期KZ做咩咁睇唔開呀？

叮叮好方便 叮叮有粥又有麵

仲有我係沸青

根據donald trump
"Bad reputation is better than no reputation"

屌你老母講還講唔好貼圖

無人講會計妹？

係 好似比班柒頭點左咁

超鐘意呢個廣告

最少條女唔差

四海果個冇聽錯係kz
真係rapper黎

Kz

我都好憎呢個廣告
成日夾硬將條廣告拖到咁長
仲要狂loop個死人bgm 好煩

我反而覺得幾好
係好煩但幾有feel唔似一般香港廣告 反而有啲似日本廣告 姐係睇睇下劇到做緊廣告都唔知嗰種感覺
同埋日本廣告都係鐘意用同一系列廣告5至6秒係咁連續重覆2 3次

第一次睇重以為咩電影預告或賣game

呢個真

冇人記得呢個？

點睇大晒鬼廣告？我覺得好正

蘋果加玫瑰呢？

劉家昌個仔 一秒死亡廣告

係咪得我一個覺得錢家有道好好睇

仲有政府廣告：
2014年中，政制及內地事務局嘅宣傳廣告，不斷 Loop 所謂「普選三部曲」，結果之後事件可想而知。
2016年年初嘅梁特施政報告宣傳廣告，首廣告歌似賣樓盤廣告，多過施政報告。

創世破曉最撚戇尻
見到都唔想玩

見到大家係度屌創世破曉，諗起前排外國一堆人笑呢個Youtube廣告

唔知有無人提過
我覺得方健儀個"唔是咁的"廣告好撚柒喎
懶係要接近年青人市場 格硬用一堆潮語 方健儀又唔係年青 聽慣佢講新聞口吻 突然講一堆巴打絲打唔是咁的 真係好柒

有冇人好憎睇安信兄弟廣告？成日sell懶溫情咁，又搵晒大台藝員

名古屋燕窩月餅
個廣告不知幾正

作狀 嘔心

樓主post有以前瓊姐嘅影子

E家先知蕭正楠個雪雪雪出處原來係咁黎

最新雀巢個大枝野廣告都好撚柒，但又真係洗腦

笑到pk

政府啲廣告好on9

大新信用卡

基本法廣告
有個四眼仔喺課室扮老師果個
成日播 洗腦 染紅

係咪得我一個覺得首歌其實幾好聽

係

煩到痴線個廣告 又唔知講乜

依個廣告好正之前癲到down左首歌落黎loop

粒粒童星點心麵個廣告歌
作詞條友返教會

層樓按左俾銀行

有冇人記得係邊間財仔嘅廣告

名古屋呀名古屋 燕窩燕窩

建議各大食肆用香港料理黎宣傳

我都記得!
但呢個廣告入腦得黎又唔覺得佢煩

幾十年既舊樓 按揭套現無問題

層樓按左比銀行 套現一樣無問題

未補地價既～居屋 都無問題

上面幅圖做乜鳩

仲以為得我一個覺得幾ok添

未試過聽哂成首幾好聽

柒rap系列：繽紛樂 喇叭牌 嘉頓時時食

名古屋冰皮級：星期一到星期七多勞多得

柒到想搵窿捐：
彩虹糖全部廣告 以前好地地 唔知幾時開始發神經 九唔搭八嘅畫面再配把好似劣版星爺嘅聲

白花油

Tempo部分廣告

成個廣告嘈到仆街
又長

三個字
最撚柒 就係你

屌 呢個廣告係我童年陰影
果排唔敢睇電視

創世破曉同咩game of war
創世破曉低質到仆街，平時成日播youtube 已經手動block 曬d廣告
game of war 咩legend27 煩到嘔，其他搵d女出黎都唔得嘅
其他手機game 咩咩之翼個d一堆假嘅cg，昆鳩人去玩，但叫做冇乜聲唔算煩

王國紀元 咩資深玩家同咩睇老公玩個兩個都好on9
香蕉同金樹王 呢兩個我覺得幾好笑
最on9 係有幾個無啦啦轉廣東話，本身睇開老皮台(反擊狼煙 )，轉左廣東話on9 到癲，咩哇靠呢d都要讀

維他廣告高汁
好耐之前有兩個維他水廣告
一個係律師一個係老細
有冇人記得？

康業信貸個d都係 講到懶係warm唔使還錢咁

極鍾意呢個廣告 做到個種窩心嘅感覺 首歌又入耳 啱啱翻聽一次都起起地雞皮 細個播親都會坐定定跟住唱

前排有個萬寧廣告 不停係到喵喵喵喵喵喵喵 喵隻歌出嚟 真係好撚煩

x2!!!! 個時中學日日聽

嘩屌你老母平日搭地鐵見到個平面廣告已經覺得好柒
睇埋段片真得覺得政府錢好易賺，或者中間唔知俾人濕左幾多水

仲有
網上牛腩網上牛網～

good fit 天下遊

2110 2110 211~0

Lm

有wii送
有wii送

一覺外感 就茶茶茶茶
沖幾包冇事啦
每天飲包
茶茶茶茶
身體好誇啦啦
海天堂感冒茶

剛剛搭新巴，聽到尹光唱廣告歌(善存)，
一聽到“亞健康”三個字真係。
講起rap,仲有整腸丸廣告，冇rap都還可以，一唱rap就
喇叭牌正露丸個廣告歌反而ok.
(喇叭常在你身同行.......)

全
家
有
路

肛門古天樂

呢個好正 以前聽會跟住佢rap

其實呢d廣告係成功...
先唔理柒唔柒 起碼已經引起人注意同記得sell緊乜

叮一族幾正wo我覺得
起碼睇完都識嗡兩句

首歌好撚洗腦

其實幾好聽

最近有個廣告又係好撚煩好撚鳩
成段不停係到palaplapalapala
好似係唔知咩藥黎,有冇巴打知道?

其實呢啲廣告令你哋記得已經成功咗

paracetamol

原來已經過左咁多年

好正

講到最垃圾 一定係會計妹同廣告達人嗰個
諗起都覺得柒

唔只之前講個幾個，創世破曉廣告好多都好撚垃圾。
一個係好勁黑眼圈男仔飲杯黑加侖子汁，話自己吸血殭屍。
一個係大波妹，拎個乜鬼愛心砲彈。
愈後期愈垃圾，真係唔夠budget拍廣告就拍埋d垃圾。

記得
一條小抹香鯨
擱淺係沙灘
泳客正在拯救緊佢